元朗區議會記者會LIVE

元朗區議會下午4時舉行記者會，料將回應近期事件，東網會全程直播。

PUSH

睇蘋果LIVE啦,睇乜撚東網

應該都係講廢話

霸王硬上弓, 無得到全體元朗區議員同意就出信同開記者會

支持蘋果! 最初只見到東網LIVE